巨輪 呢首歌好似寫緊今日嘅香港

就算在某天風急花飛再一篇
你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前
如常在苦困裏彰顯 未會變

果陣細個其中一首最中意既主題曲
好多回憶翻曬黎

依家睇住香港日日變
變到自己唔想要既模樣
但剩低既只有無力感

真係想問多次自己
究竟有幾愛呢個孕育出我既地方?
究竟香港仲有無得救?
當大家都認為香港有得救時,
我可以走到幾前去守護香港?

時代變 人物風景都改變 我們英勇卻未輸從前

80後 記得5年前 唔好放棄 人地好打得 我地都係！

巨輪都細個嘅歌咁你都真係好細個
btw 頂住 大把同路人同你一齊行

只係之前已經經歷緊呢個問題姐

我唔鍾意主題曲 但係呢首真係其中一首會收藏

睇果陣讀緊初中 依家差唔多步入社會
但反而年齡唔大正正就係優點
因為我包袱唔多 令我可以少顧慮咁發夢

首歌腦細填詞嫁

好似幾年前喎 咁都細個
我地唔認老都唔得

呢個都係事實
人大左就多左籍口想唔出
五年前仲讀緊書
諗都唔諗就出去
而家，真係會猶豫
一代不如一代
以你地為榮

唔好咩一唔一代 大家都係90後大得幾多
果陣我仲係中學雞 廢青
新聞見到有tear gas 都唔敢出街
全靠你地幫手啟動民主進程
令我地呢班慢慢長大既廢青開始醒覺
從而投身社運

真係要衷心多謝你地無名英雄既付出